{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/15549/0'",
        "collectedDate": "2022-09-02",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "산소카페 청송정원 백일홍단지 무료 개장"
    },
    "text": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地無料開場\n青松郡(郡守ユン·ギョンヒ)は地域の新しい見どころと観光名所を作り、住民と観光客に感じと休息、そしてヒーリングの空間を提供するために地域社会·団体と協力して造成した酸素カフェ青松庭園百日紅団地を無料開場すると明らかにした。運営期間は8月29日から開場し、10月31日まで約2ヶ月間運営され、観覧時間は10:00~19:00までだ。 特に、当初計画されていた入場料は新型コロナウイルス感染症の長期化で疲れた郡民と観光客に自由で負担のない訪問のために別途のチケットなしで全面無料で利用するようにした。 先立って青松郡は昨年7月、地域住民たちと共に百日紅団地としては国内最大規模に育て、9~10月の2ヶ月間に約10万人以上が訪問し青松郡の新しい観光名所として位置づけられたという評価を受けている。 さらに今年はベンチの日よけ幕、リンゴトンネルなど各種造形物とフォトゾーンを追加で設置して訪問客の見どころと便宜施設を拡大し、区域別に百日紅色を区分して多彩な景観を造成した。 また、週末音楽会、バスキング公演など各種文化行事などがここで予定されており、訪問客の見どころはさらに増える予定だ。 ユン·ギョンヒ青松郡守は「地域住民たちと団体が協力した結果、このような大規模団地を成功的に造成することができた。」として「持続的な観光客流入を通じて地域経済活性化に寄与し酸素カフェ青松郡を代表するランドマークにすることに最善を尽くす」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地はいつ開場しますか？",
            "answer": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地は8月29日から開場します。"
        },
        {
            "question": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地はどのような場所ですか？",
            "answer": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地は地域の見どころと観光名所であり、感じと休息、そしてヒーリングの空間を提供する場所です。"
        },
        {
            "question": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地の運営期間はどのくらいですか？",
            "answer": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地の運営期間は8月29日から10月31日までの約2ヶ月間です。"
        },
        {
            "question": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地の観覧時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地の観覧時間は10:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地の入場料は必要ですか？",
            "answer": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地の入場料は別途のチケットなしで全面無料です。"
        },
        {
            "question": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地は昨年、国内最大規模の百日紅団地として評価され、約10万人以上が訪れました。"
        },
        {
            "question": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地にはベンチの日よけ幕やリンゴトンネルなどの造形物とフォトゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地ではどんなイベントが予定されていますか？",
            "answer": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地では週末音楽会やバスキング公演などの文化イベントが予定されています。"
        },
        {
            "question": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地は地域経済活性化にどのように寄与していますか？",
            "answer": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地は持続的な観光客流入を通じて地域経済活性化に寄与しています。"
        },
        {
            "question": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地を訪れるための最寄りの交通手段は何ですか？",
            "answer": "酸素カフェ青松庭園百日紅団地への最寄りの交通手段は、公共交通機関を利用することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 547
    }
}